假如英國肯收番香港既話，大家收唔收貨？

如題

新疆會收你返去先

個個月都有人開呢啲弱智 post

梗係肯啦，但有乜可能

我情願一國一制取消左右關卡
啱唔啱聽啊

唔討論點會有人知你想唔想
我就想喇好坦白

唔收貨 要遣返晒所有近三十年嘅支那新移民先收貨

送曬新移民去大灣區先，跟住霸埋深圳 廣州就岩

現實少少講，就算佢要收，收得返成個香港已經好難得

始終新界係租嘅

只要聯合聲明仲有效既話，希望Johnson 唔好唔做野啦

推

如果真係咁做嘅 有一半新移民蝗二代連登仔都要遣返

收番先算啦日落國

回歸英國, 絕對收貨.
香港人管番香港, 好容易變Fail state.

洗人治港見識過一次真係咪再搞